求可以用電腦影印文件店鋪或地方

除左圖書館外，仲有冇邊到便宜？
因為圖書館個電腦資訊室成日爆滿

文具店
學校

出左黎做野， 可以去邊件學校

周街都有wo, 用usb咪得